和你懲罰藍店：優品360

有好多人都未做到魔法系，不如用和理非唔洗用劍嘅方法，我地一齊去掃貨!

藍店版和你shop
測試目標：優品360
時間：tbc

行動：
1. 大手掃貨，最好一人幾籃
2. 排隊(諗住)俾錢
3. 唔記得帶錢/
帶唔夠錢/
得毫子你慢慢數/
d散紙跌曬落地下，你等我一陣，要執番但原來唔夠俾sor/
丫屌，跌爆左罐可樂 sor冇心，賠番俾你/
4. 走人

一黎執貨清潔都做死佢
二黎真係買野嗰d見到咁多人都廢事排
三黎我帶唔夠錢你吹得我脹呀？

千祈唔好推！好毒！

唔好咁無聊啦你
覺得自己好有創意？
直接打撚爛晒啲快閃咪得 on9

小心有Cam影撚左你

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

好無聊
玩多幾次又會比廢老捉住嚟做新聞
冇意思

我就通常入去整爛啲脆嘅嘢 eg. 公仔麵

諗起白色金莎